都吹哂風出黎話會不理國際睇法行國安法

最後逃生門

早朝已清港股倉

下星期頭就可以轉埋USD

信中國既你不如直接買大陸股

最後果句其實岩信中國去買茅台仲賺得多
港股變箭靶